新垣結衣（212）但是發現在家宅了整整三天

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

【ノア】#金曜日の新垣さん お茶目篇

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係My Boss My Hero
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 215
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2017夏季劇集
《Code Blue 3》

官網：
Twitter：
放送時間：7月17日(逢星期一)日本時間21：00
預告：
出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
STAFF：

主題曲 - Mr.Children - HANABI

時間設定於第2季的七年後，藍澤耕作（山下智久飾）離開了翔陽大學附屬北部醫院的急救中心，成為了一名神經外科醫生。白石惠（新垣結衣飾）依然在人手不足的急救中心擔當著領導者的角色。曾經也夢想成為飛行急救醫生的緋山美帆子（戶田惠梨香飾）離開翔陽醫院，成為了婦產科醫生。冴島遙（比嘉愛未飾）依然從事著飛行急救護士的工作。藤川一男 （淺利陽介飾）與白石一起留在急救中心，成為了一名整形的急救醫生。
關係圖：

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
巴絲打區：
分享專區：
binc名單：

新垣結衣x瑛太主演映畫《混合雙打。》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
特報1：
特報2：
上映日期：2017年10月21日(日本)
CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。
關係圖：

留名

偷步

偷步可恥啊

親巴

告急
梅村同學:冇人畫我

今期係My Boss My Hero
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 215
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

仲未有人交咩 ?

異教徒 quote 舊 post 留名

第一頁留名

我發覺我10月去東京21號係最反一日 22號早機返香港，有無機買到飛睇Gakki套新戲 睇唔明都入場睇Gakki

頭po明明段cm改左做山之日架喎 點解仲係掩眼

第一頁

岩呀，Yama

頭post唔識自動自覺update廣告

宅女gakki

EP5

咩相黎？電影劇照？

我之前就改左 但懸念巴冇跟

講多次
結衣版實栗一定完爆動畫版實栗

Gakki配音機率有幾高？有無1%?

10月應該要忙宣傳電影 配音既可能性應該好低

對比CB1 > 白石真係圓潤靚咗 > 緋山臉瘦老咗 > 冴島完全一樣(去咗墨誌)

新PO留名

結衣對腳真係好長，好似cb3戶田講既咁

以我所知呢D全部都係廠景

我覺得今季d燈打得太光，醫院有咁光既咩

cut左嘅

Mix嘅臨記影嘅

冇錢出外景
heli都請唔起

係咪已經拍完？

睇返之前花水木Gakki仲要同時拍code blue season 2 睇見就慘

d錢可能博哂係Aiba套貴族到

月9話無buget有點兒那個...

拍完好耐啦

我10月21號要去睇Gakki BB

gakki播之前明明仲瘦d
拍拍下同戶田一樣越黎越圓 證明劇組都係冇餓襯佢地嘅

不過睇住佢地個個都凍齡咁真係羨慕死人 (OK戶田係殘左好多, 不過都靚番了 )

睇番情熱大陸BB個陣好大壓力

Gakki逆生長一定係以前休息都淨係訓教

大左發覺要保養 就好似佢話自己26歲開始自4得關節痛同腰痛先開始做gym

Gakki當時似乎覺得自己無乜優勢，又無上過表演堂，仲要飛去美國加拿大拍。

返日本又要轉角色拍code blue，要記好多醫學用語，真係人都癲

所以一年拍一套劇同一套電影差不多，仲要上好多綜藝宣傳同埋拍廣告，Gakki保重身體

勝負筆仲咩改名？

新POST留名

今年話要練腹肌添

lm

水桶腰

我愛結衣

結衣，好きだよ！

我更痴線喇

岩岩聽完heavenly days
個心又有種好唔舒服既感覺
睇完戀空真係唔好再聽heavenly days
諗到十幾歲既結衣要入戲演呢個角色就覺得好心痛

你幾時過利 等你救亡

新人留名

親巴係邊

刷牙nylon
連smile都買埋 好有錢

就係同sky 哥搶刷牙

有人見到佢同佢幫我講聲Sorry
打機有個on9friend趕咗佢出去

撞正有本平少少就買左
smile都係二手
Bluray 我淨係有 逃恥，你更有米啦

就係七千幾個本？

我揀左本八千幾，非常良

趕唔切返去睇早知咪同人吹水

15

琴日都見到

有無生肉LINK？

唔係話佢份人唔點郁 以為佢gym都懶做

好貴

有無直播link

搵到

條友真係唔識㗎喎

因為結衣都無眼睇

吊那星真係又搞冴島個肚

屌那星開唔到

垃圾hkbn

劇透圖

我頂>編劇

睇呢個仲好

屌

好清純呀

這髮型 好正

髮型頂唔順
有人妻feel

兩個結衣

人妻

真係好正，輕熟味，但又掩蓋唔到結衣既少女感覺，好靚呀

靚到呢

黑髮都好靚

新垣結衣世界第一

我愛新垣結衣

但對得多都會厭

都咁愛結衣
唔會厭

同埋平時你上都多交（友）程式或者網站？
見親你啲廣告都係嗰啲

白石嘅髮型

邊度係

人少少認左佢啦

你淨係留意呢個廣告唔得㗎

點解喺自己屋企都要戴耳環
戴俾緋山睇

錯得好離譜

因為係戴俾我睇

應該啱啱番到屋企
呢幕白石真心溫柔冇嬲冇兇仲R緋山傾計幫佢搞好埋耳機線
溫柔星人白石leader

前2季白石都唔注重打扮
呢季所有人設都玩野

好耐無見

紅字: 梳囉拖LEE打
明明白石cb2性格慢慢黑田化緊
今季對親D 新人都勁溫柔
藍澤cb2就無咁麻木愈來愈有人性
今季就黑田化
唔知算唔算劇透 深藍左先

緋山都係啦
明明以前貪靚又養生 依家變左醉酒癲婆成日食過期野
不過白石件件衫都係條紋都可以話佢唔注重嘅
但係我留意到左上角件外套好型
應該係白石嘅

戰衣咁

雖然件外套好大件似係白石size
但白石唔似咁冇手尾隨處掛衫

清啲

好似無

件戰衣一定係緋山去蒲用

可能本身真係收埋左
但係緋山拆左屋
地下有d衫睇落都係白石嘅

點解白石咁靚

睇左幾集CB3,其實無咩邊集好深刻會記得劇情

緋山：白石的身材這麼好

急救有你

唔記得劇情好正常
都無急救無手術無直昇機
得返一堆性格錯亂既無謂感情戲

火龍巴做咩

直昇機仲未出過場？

間條係咪就係白石既衫

火森？
火燎森？

集集都有出場
不過每次出場時間都差唔多都只係: 等醫生上機、飛行途中講兩句對白、放醫生落機
加埋咁多集應該唔多過10分鐘

要聽我話, 屋企係, 呢度都係
今集直昇機繼續神隱

應該係, 勁多間條衫

仲要集集都係得單程飛去現場/返翔北醫院
連送患者上機/落機既鏡頭都無乜點交代過就已經入返醫院內部

第六回

藍沢耕作（山下智久）と新海広紀（安藤政信）により、天野奏（田鍋梨々花）の手術は無事に終わった。しかし、白石恵（新垣結衣）が新海に手術のことを聞くと、どうも歯切れが悪い。奏の両親は手術結果に納得しているらしいのだが…。一方、17歳の男子高校生が脳死判定を受けることに。それは橘啓輔（椎名桔平）の息子、優輔（歸山竜成）のもとに移植可能な心臓が来るかも知れない可能性を示唆していた。循環器内科医の井上宣顕（滝藤賢一）の指摘に、橘は期待を抱いてはいけないと自分を制する。
その頃、冷凍倉庫内で荷崩れ事故が発生。翔北救命センターにドクターヘリ出動要請が入り、藍沢と藤川一男（浅利陽介）、雪村双葉（馬場ふみか）が向かう。商品保護のため冷凍室の電源を切れないという寒さの中、藤川らは治療を開始。患者を救命センターに搬送する藤川は、灰谷俊平（成田凌）、横峯あかり（新木優子）と交代した。
灰谷たちは藍沢の指示の元、冷凍室内の負傷者のもとへ。すると治療を初めて間もなく電源が落ちてしまった。暗闇の冷凍室内に、灰谷と横峯は負傷した作業員と閉じ込められる。落雷が原因の停電で復旧には2時間ほどかかる。しかも、未だ落雷の可能性があるためドクターヘリも飛べない…。そんな中、冷凍室の外で藍沢が診ていた作業員の容体が急変。さらに冷凍室内の灰谷と横峯は、多量の出血をしているもう1人の作業員を発見。フェロー二人だけでこの事態に対処しなければならなくなる…。

唔識日文 等翻譯

新有米巴打出現

有米巴

結衣，好きだよ！

一放假就出事

我破產了

呢季不嬲輸編劇

有了

在藍澤耕作（山下智久）和新海広紀（安藤政信）操刀下天野奏（田鍋梨々花）的手術平安結束了。但是，白石惠（新垣結衣）詢問新海手術的事情時新海卻含糊其詞。雖然奏的雙親好像已經接受了手術的結果，但是......。另一方面，17歲的男高中生被判定為腦死亡。這暗示著可能會出現可以移植給橘啟輔（椎名桔平）的兒子優輔（歸山竜成）的心臟。對於循環器內科醫井上宣顕（滝藤賢一）指出的這一點，橘告訴自己不能太抱有期待。
這時冷凍倉庫內發生了貨物散落事件。翔北救命中心收到出動醫療直升機的請求後，藍澤和藤川一男（淺利陽介），雪村雙葉（馬場富美加）趕往了現場。為了保護商品而無法切斷冷凍室的電源，就在這種嚴寒條件下，藤川等開始了治療。隨後灰谷俊平（成田凌），橫峰あかり（新木優子）和運送患者回救命中心的藤川進行了輪替。
灰谷等在在藍澤的指導下對冷凍室內的患者進行救治。治療才開始沒多久時電源忽然被切斷了，灰谷和橫峰以及負傷的作業員一起被關在了黑暗的冷凍室內。打雷造成了停電，修復估計需要花費兩個小時，而且因為有可能會再次打雷，醫療直升機也無法飛行......在這種情況下，藍澤在冷凍室外治療的患者病情突然惡化。而冷凍室內的灰谷和橫峰又發現了一名大量出血的作業員。兩名研修生不得不對事態進行處理......

痴線 唔撚係玩禁室培慾呀

橫間條衫係咪cb劇組指定服裝嚟

重點:
1. 藍澤同新海幫鋼琴少女順利咁完成左手術，但係白石問新海手術結果果陣，新海就有難言之隱
2. 翔北接收左個１７歲腦死亡既男高中生，而呢個病人既心臟係有機會符合橘醫生個仔既，咁橘醫生得知之後就抑制住佢期待既心情
3. 1 冷凍倉庫發生倒塌意外要求直昇機出動，首先派左藍澤、四眼同雪村到現場，後來灰谷同橫峰都到左現場幫手…。
3.2 之後發生意外，灰谷、橫峰同負傷既工作人員所在既地方突然停電，因為行雷既原因而要至少２個鐘先有返電力，而因為行雷又令直昇機無法使用。之後負傷既工作人員病情急變，現場就剩返兩個新人面對呢個突如奇來既情況…。

以上desu。

巴打好勁

原來我打完既時候已經有翻譯全文

我淨係睇大師翻譯

抱定訓先啦我

hugday

結衣抱緊我喎

訓啦九六
係我抱緊結衣

你未訓著都發到夢

有無巴打有啲靚既圖做wallpaper

結衣

GMO 1920x1080 wallpaper

thank

第一張我都用緊，真係屈機到癲咗

1920 wallpaper 2

火曜日來了

毒佔

毒佔是我的專利

等我獨佔下先

我仲未到火曜日

Fix好波

巴打上水了

公司留名

原來係戶田代言嘅啤酒 > 植入式廣告
親手比新垣拿住

13.8%

可惡的編劇(有關紅白)

梗係垃圾編劇
浪費監修醫生苦心

其實點解唔搵舊嗰個

呢集又係失望，雖然Gakki出場多左，但都唔夠皮

最慘係山P出場勁少，主演?

四主角，3個實習每集都要有個做半主角，仲要行緊四眼冴島同緋山條感情線，山P Gakki就黎變路人，真心失望，加大15分鐘都無用

最後，仲有三井個仔條線，究竟藍白仲有無故事線好講...

加大15分鐘先keep到收視

下集危啦

離開左富士 其實林宏司寫到醫龍3都嘛嘛地 之後4轉左編劇好返啲

仲有13.8

加15分鐘

係 多數劇加15分鐘會係有小高潮，收視通常會小升，但而家無變，代表下星期好危

嗚呀
同埋原來佢搞個條耳機線同髮夾都係緋山嘅
好撚溫柔呀呀呀呀呀呀呀呀

我耳機線都累埋一舊，白石幫幫我

s8用戶 me too

巴打

新人路過

傳係佢個班底大部分都離開咗富士
無接富士劇好耐
對上一套幫富士編嘅已經係2011年嘅 BOSS

我又學多左野

關西台都肯幫 係唔幫富士

幫到唔肯請啦
安達同製作人同導演都fd底
應該點都係叫佢寫落去

今日岡田生日

Gakki是我的

其實如果真係變成[black]岡田結衣[/black]大家又接唔接受？

Gakki都差不多30 真係要搵對象 岡田都好既
我會好心痛囉

當然最好係揀我

好彩仲未213

213 係侵嘅

我一早book咗

點解既

琴日睇到篇報道話點解cb3 唔搵林宏司搵左安達
原因係經費不足
所以搵安達去寫多d 感情戲去減少拍醫療用既支出
所以急救場面同直昇機都大量減少

散播流言
我話想啫

正正係月9 先唔好搞破原有code blue既主旨

你估每年都有一套逃恥咁勁咩

富士概念係咪錯錯地

好似話用左好多經費喺之前套貴族偵探到
不過收視仆直
不過諗住用CB來救收視仲因為D咁既原因而cut醫療既話
抵富士收皮

有無 Source 睇睇？
成件事太膠
但富士你又會覺得佢做得出

貴族探偵1億1集 大約700萬港紙

Aiba一集300萬Yen Gakki一集170萬Yen

問心，就算係Arashi都唔應該去到咁盡

五子戲劇中我覺得只有Nino去到一線，武井號招力都不足

呢個天價製作費 令到Code blue budget 縮細左

富士冇咩多 就係錢多 唔信因為慳錢就唔用林宏司

點解男演員好似普遍高薪過女演員

日本大男人主義

睇完今集熟肉，拉長多15分鐘先叫好少少，最少大家都多左機會出鏡，但手術鏡頭近乎零真係想講粗口

我要睇手術同搶救鏡頭呀

因為佢地係Johnny's

係出場多左但係都諗住加長應該有d大意外咁
點知都淨係講番一路鋪緊嘅野
雖然都知道唔可以對安達有咁高要求
都冇理由做到一半都睇唔到leader有幾leader嫁嘛, 依家聽電話仲多過揸手術刀真係....

遲黎留名
另想求vs 嵐結衣作狀剪野張gif 感謝
公司無wifi自己搵有啲難

宜家個程度仲離譜過妙手仁心

四眼同冴島條線應該告一段落

煩係煩在緋山條線

藍白希望係後幾集有返故事線

而家藍白係第3-5集都係配角 出場都唔多

潮吹大師

緋山線完全係多餘 已經加入咁多新人搶鏡頭 都仲要夾硬整條線

no gif
召喚仙人幫手搵

基本上所有感情線係多餘，我要睇手術同搶救鏡頭呀

冇計啦安達鐘意寫感情線呀嘛

好失望

今集真係好無睇頭

有岡大貴 今日子合作過

成田凌 逃恥合作過

佢地係咪對Gakki有非份之想

都屌左咁多集係時候要承認套劇已經變左職場感情戲

之前睇將生綜藝見到 不過佢鍾意大波妹 又少個人同我爭結衣

我要去代官山搵Gakki飲酒呀

由啤酒飲起

岡田細過結衣
結衣=漂亮姐姐

三套劇都無傳緋聞

係咪證明岡田太陽光 唔岩Gakki

岩岩睇完熟肉
頂 真係一到call醫生做手術之後就直接飛左成個手術
下一幕已經係完成左個手術
一開始鋼琴少女果到係咁、之後call四眼返手術室又係咁

富士台

咪有傳

係代官山等你

呢張?

近兩集都無睇過

呢張啱晒嚟對付班花心黨

屌富士老母
唔計sp結衣一年一劇左右
睇一年少一年
依家俾佢咁樣搞法

係變態黨

屌富士老母
屌安達老母
還我林宏司

富士本來就係原罪

就放棄追了

算啦 無富士都無逃恥

期望下年逃恥續集係真的 同埋會好睇啦

結衣fans棄劇係正路嘅

其實真係唔想開逃恥第二季，開一集SP好啦。

同埋，一定要野木亞紀子做編劇

個人問題 Gakki第一套月9 "唔開名”

其實好唔好睇? 睇完飛翔公關無乜特別

Gakki主演睇淨果套月9 求

富士同逃恥有咩關係

逃恥TBS架喎

富士2016冬季火9咪逃恥

一般
但最後嗰集被人錫嗰度睇到好撚嬲

我了解

J事務所我最撚討厭既男人

逃恥係TBS火10

原來係火10

逃恥唔係TBS咩

富士呢幾年見得人應該得hero 2014

要揀嘅話大把戲好睇過呢套
利申冇睇哂因為上面講個度我睇左圖接受唔到

Lika

可能對綾野剛無乜愛

同埋我覺得自己都有錯 我睇完今日子先睇飛翔，今日子尾兩集扮老公個澤野，係飛翔係片山，搞到硬係唔多like佢

BTW飛翔Gakki既衣著我覺得仲好睇過逃恥

話哂都係Gakki第一套主演月9

要知道Hero係破30%既歷史級劇

2014食住個光環 但最後都差D頂唔住

最撚火真係一年一劇嘅pattern咁就嘥左

訓先

轉事務所就無乜可能

但係Gakki角度睇，接廣告賺多好多，佢都唔想拍咁多劇咁辛苦掛

2014真係幾悶 唔想重睇
但有時會睇番2001年版
兩個層次嚟

剪走條仆街條脷佢

我了解係想搵個好似松隆子咁滿肛熱誠既純真女仔做，但北川太豔麗，無果種感覺

其次劇情都麻麻，如果換左Gakki可能會好少少，但都唔敢打包單

無搵Gakki既原因，應該好大可能係岩岩13年做完堺雅人拍擋，唔會輪住做天王拍擋

同埋我想問，Gakki 2014幾乎休息左一年 客串左S警官，係咪因為果個J事務所既賤男

真的拜拓了
因為拍完時間剛好就是30歲
好有可能佢同間經理公司剛好就是簽到30歲就完約了

公司點會放佢走

經過呢季Code blue我發覺

每年接一套，屌一定要做主演，而家code blue搞到做配角，又要等下年先再有劇，真係屌出聲

識睇一定係睇結衣,室長,兩個夠做

要潤
睇agito個時已經識佢

見到逃恥又關富士事
真係結衣問號

睇飛翔我完全係J Gakki smile
J causal 西裝高踭鞋look

唔明

J

你當套戲隱形

觀賞

code blue佢的確係配角啵
結衣呢幾年紅左幾多同主演係山P呢樣野冇衝突
只係佢呢季冇哂存在感唔似上季咁
其實白石個leader位明明應該最發揮到, 但係寫唔到感情線比佢安達咪唔寫囉
你寫多d醫療scene我唔信用唔到佢

當Gakki由第二集開始退左個主導位

連對白都好似少左，但問題個主導又唔係去山P到，係去左四眼冴島緋山

期望後面集數山P同Gakki會拎返主導

應該唔關事
佢14年尾上再一次說愛你
15年頭上再會吧青春小鳥
兩套都14年拍

結衣唔係主導係正常，最重要係我要手術同搶救鏡頭呀

感謝巴打解答

小弟睇日劇就多 入Gakki坑都係上個月尾既事

望咁多位巴打多多指教

其實我估佢續咗約
05年正式出道
宜家都13年

還我直昇機

就算佢走 邊間公司敢要佢 想學能年咩

我諗要轉事務所係日本係一件極麻煩既事

我既天團smap....

想問下有冇結衣開眼 逃恥no1張圖

有冇人知 結衣本JUMP 係第幾期 邊到可以搵到

咁佢都半上岸
同堀北一樣無咩心戀戰
我又唔覺得佢想走走唔到

而且過咗新人約
待遇應該完全唔同
能年係衰未學行先學走
違反合約自己走去開公司
想收留佢隨時要食官司
邊會為個新人同Burning 死過

日本轉工已經係好麻煩既事

未逃恥之前 可能Gakki會有想退出既想法

但逃恥已經推左佢上癲峰，我覺得呢3 4年都會繼續見到Gakki身影，直至逃恥/Legal high拍續集/續集消息完全完結為止。 跟住就可能係佢結婚既時機

到時富士搞死埋LH 不過堺叔睬佢都傻
再拍落去gakki要轉戲路 唔可能一味重覆可愛女友國民老婆路線
我都想佢演技再進步

唇上之歌已經係轉型成功既第一步

好靚

咁多個Look都係實栗個Look最好睇

CB3 好似愈嚟愈唔好睇⋯⋯

唔好提

想同白石結婚

想同Gakki結婚

等mix

你地明明爭開其他
白石我要
イルマ係情人

VS嵐山P繼上個月以code blue team贏左之後今星期以Plus one身份再上

係幫code blue繼續宣傳?

仲有無其他後續Code blue宣傳既資料?

應該係
唔知
上禮拜明明有個深夜節目係宣傳第5集, 跟住唔見左唔知係咪yahoo亂傳

我老婆係新垣結衣

係

有d咁既事

呢集我有睇 秘密嵐

話nino以為自己好型

係15年嵐的大挑戰專登同Nino道歉

Gakki內心其實好脆弱

咁明顯講

想睇Gakki第一套月9 果期VS嵐?

我係新垣結衣

我係你老公

我係新垣結衣老公

BB拍龍櫻/TRUE LOVE個陣, 額頭咁多粒粒
雖然係咁, 但係我一樣咁鐘意

我都係

艾粒結衣

只有懸念先係我老公

[突發][冇圖]連登會員懸念慘被帽!

慘被自己帽 !!!

新一集seed係邊版

page 8

你講到咁
我已經放棄咗睇CB3

放棄FF

CB3 ep5 黎講
最好睇係紅白哄冴島果一幕

你根本係放棄結衣

我好愛結衣

好似話佢去武道館唱歌嗰陣已經俾人影到成頭粒粒

yes
不過拉開個簾嚇死人, 咁大力做乜
藍澤藤川傾計個到都唔錯, 運鏡有D似第2季紅白走廊傾計個幕

侵

都要睇既, 我相信後幾集主線一定會返去藍白到

其實係有

咁多人扮結衣老公
我要正視聽

起身？

雞巴隻貓

呢2幕真係

差15？

可能差一兩張無掛
聽晚先搞 眼訓

一齊訓

我就知道仙人會up 所以無搞 雖然儲左係電腦

星野源

幸福人生

15同16嘅頭幾期，就快complete

收集舊野真係好撚正

BLT 圖庫好似都差唔多齊，不過好似無分期數

除咗fix
各字幕組越嚟越慢

愈來愈覺得個新護士唔錯
Follow左佢ig 睇得多d相
覺得佢靚過新木

其實而家有時都有啲，不過化妝遮咗

接實
自己反省下

依啲人真係好差

好差

十誡

屌啲手術場面無撚哂嘅屌

今集CB3真係
你唔會記得劇情,所有野都好似流水就咁帶過就算,好心就唔好開咁多線啦
緋山個條真係屌你

對比返facebook段片>星野果然係死變態

每次一call 好醫生話做手術下一秒就已經手術之後真係睇到燥

小奏

講得好岩, 開左好多條線

鋼琴女仔條線未講完, 叫做有藍沢線

緋山條線岩岩開始

四眼冴島條線希望已完結

新木應該下集同成田凌做半主角, 又會佔左半集時間

有岡大貴條線又拖住

仲有三井個仔條線又拖住

我想問白石GAKKI有無一條專門故事線? 點解我發覺唔到

以我所知對上一條白石既故事線係2010佢老豆生癌, 講到最後一集一齊救人, 我好感動, 黎到第三季, 未見白石有發揮..

有無人唔係好down 到 fix 既出品 我得幾十 kb/s

冇問題 迅雷10mb 1秒

今日晏晝down一陣就搞掂

fix野清晨download最快

無，因為佢係一個最普通嘅leader

屌個鋼琴妹連手術都無得睇，佢切左我都唔知

白石好慘

佢一唔寫藍白就寫唔到白石
到依家都冇自己嘅手術/病人, 個leader名唔知要黎做乜
下集應該有白石關心藍澤(天野)嘅劇情嫁啦

cb2 最後果集白石兩父女一齊救人+最後同老豆講果番說過實真係好感人
今季白石除左第一集做主角咁濟之外就變晒路人

希望佢只係將白石做主角既情節放係尾嗰兩集谷收視
宜家真係拍到佢路人咁
仲有馬場都好少講⋯⋯
成日都户田新木嗰幾個

我都希望白石線快d 出現
就算無白石線起碼都每集比多30min 喺手術場面呀頂

五集加埋都應該無30分鐘手術 + 搶救鏡頭

頭先睇cb 官方ig d日本仔竟然話岩岩果集好睇好感人

你睇tvb ig d留言夠係打哂飛機架啦
邊可信架

睇twitter呀嘛
定唔知我碌太多佢自動load呢d comments比我

你攞哂啲手術同搶救情節去講感情線，梗係感人啦

完全唔對應劇名

今輯得頭兩集叫多啲手術同搶救鏡頭外，第三集開始已經唔合格

係幾感人嘅
藤川安慰冴島個到, 一聽到冴島話番去換衫因為第一次同最後一次同個仔去街即刻喊到痴線
好睇就未至於, 因為唔expect加長都係拎黎拍傾計戲

擺咁多劇情談情 如果唔感人真係死咗佢好過
btw 我承認今季對四眼好感度大幅上升 藤冴配唔差
但連四眼戲份都就嚟多過白石 究竟邊個先係二番

我要手術同搶救鏡頭呀

fix啲字幕有時譯到

真係接受唔到無晒頭兩季d現場急救同手術情節
下下都飛晒玩感情戲做乜攞CB個名來拍三季? 直接改名做第二季醫療戀愛劇都無咁嬲

9月19明治有新商品，新QUO卡
係咪啫係就黎有新CM

大家劇透都唔深藍？？

睇到好餓

呢個第一次睇
最尾海膽果PART仲以為結衣會唔鍾意
仲真係睇到好肚餓添

獨佔先

痴線佬秒回

Good morning!

獨佔

No la

呢個第一次睇
最尾海膽果PART仲以為結衣會唔鍾意
仲真係睇到好肚餓添[/quote]

Miss & Mr Japan

早晨

呢個第一次睇
最尾海膽果PART仲以為結衣會唔鍾意
仲真係睇到好肚餓添[/quote]

Miss & Mr Japan

14:28-14:47讚Miss Japan笑容,告知係自己Fans後一臉錯愕
29:44日本先生的胸肌表演笑到牙痛
43:22 對勁似自己家中的'Dog'模型
66:29 訪問大英的素顏冠軍
69:15 番宣「飛翔公關室」

Miss & Mr Japan

14:28-14:47讚Miss Japan笑容,告知係自己Fans後一臉錯愕
29:44日本先生的胸肌表演笑到牙痛
43:22 對勁似自己家中的'Dog'模型
66:29 訪問大英的素顏冠軍
69:15 番宣「飛翔公關室」[/quote]

放工睇

おはよう

放工睇[/quote]
睇嚟仙人要重推下綜藝，咁多人未睇

睇嚟仙人要重推下綜藝，咁多人未睇[/quote]

多謝巴打 用Gakki既綜藝狠狠地教訓我

好開心

我想問我登記左LesPros事務所 Gakki個fans club 有無咩特別作用

我發覺入面D野好唔update

好眼訓

早晨，醒神啦

今朝無乜人，大家扮工好忙?

我放暑假
我猁

放暑假真幸福

我老餅 已扮工六年

升中四表示好悶

Gakki出道果陣你先岩岩出世

成日推㗎啦 都冇人理我

知道

我睇左

用黎買年曆 好似係

升中四了 還未試過拍拖

買年曆係咪要去LesPros間事務所買

中四拍拖無結果

agger

我中學拍既拖全部無結果

男校少林寺

少林功夫勁

練鐵頭功

我而家既女朋友

唔食蛋糕的我

我家的母親

你娘親咁誇張

佢係我朋友

我想問推左200幾個Post有無人見過Gakki真人

講依啲

日日見

好想見到Gakki一次真人，一次都好

真相係 你發夢見到

去沖繩試下囉

Gakki主要都係住東京阿

沖繩聽講放假先會返去

要去代官山

搬到東京自己一個人住好耐㗎喎

代官山已經係2014年既新聞

會唔會為左避個前度已經搬左?

迅間變窮撚

點瞬間變

又消費？

唔好用個又字 未試過咁洗錢法

買左咩

大家中意叫結衣多D定gakki多D？

買咗隻錶

結衣係亞洲最出名唔係Gakki

我鍾意Gakki多D

咩錶會瞬間變窮L

溝死女

叫結衣親切D 不過成日有人誤會

所以結衣咁冧我

買支筆畫出嚟算唔算

畫埋魚網絲襪

返回正題，係咪最後消息Gakki係住向代官山

報左驚

不安

係掛 同埋唔好談及到某條友 前乜野度 無呢回事ok?

收到

代官山見

呢張相幾耐之前，不停返loop

我就咁嗌佢bb
普普通通咁啦

聽緊

大家好我回來了

睇緊第五集

集資係代官山開間燒肉店 有無得諗
有無機會見到gakki

開鋪賣色蟀餵心醬

不了

之前自己去日本旅行個陣影

呢度好似冇 不過百度見過7個

兩個握手會
一個見到拍逃恥
兩個去做Mix臨記，再加一個香港人
兩個見到拍CB3

嬲你

之前呢度好似有個話抽到做臨記好似

以結衣咁深居簡出，其實真係好困難

好葡萄

唔知我有無機會撞到

CB3幾乎全部用廠景 除非去果間直昇機醫院

去左都無用，你見啱啱個集係廠外鏡頭都唔知有無三分鐘

今日好似係大日子都無人講?

我百度搵有人專登去逃恥拍攝場地等Gakki

佢地係搵臨演D post知道幾時會係邊到拍

好痴漢，我淨係想係街撞到Gakki打句招呼就算，唔好阻到人地，當然可以合照最好

有3分鐘 四眼同冴島喺架車到應該都傾左3分鐘

我要搶救同手術鏡頭呀
安達

上富士找佢晦氣

早唞

晨早流流早抖

不在香港

白圖

白圖最高

好耐無見既白圖

點解會咁嘅

雞巴去左邊

不要再說了

我會成為第二個香港人見到Gakki真人

咦 你咪傳說中差啲見到結衣𠴱個

傳說中一米九六

無架 無得影相desu

點解

好似?

黑芝麻去邊度玩 消失咁耐

去左劇透我

肖像權 最多握手啦我諗

大日子?
岡田生日?

佢係琴日喎

我唔公開俾你地睇咪得

最好彩一定個photo lovers同飛鏢之旅嗰班

唔明 好深奧

沈Post啦

求解釋

多謝仙人

我好掛住你真知子

Legal high有第三季絕對支持，唔好學CB3

當我無講過

吓

到時就有輕熟女律師GAKKI睇

但係lh本身啲感情線已經係似有非有唔同cb本身完全冇

Legal high唔好有 堺雅人肉食男

係camp做緊毒撚

我做完了

我見百度有人去完富士電視台參觀出返台場某公園都可以撞到Gakki拍今日子

我唔知有無咁既狗屎運

你地就好 我個時camp都無得玩

飲杯茶唔好嬲我啦

我yr1都冇玩係今日試報黎玩吓當見識吓

大學生就是任性

有冇奶腳

冇呢啲野玩 好健康
最盡都係飲咗幾杯酒only

酒後亂性呀

首先你要係拍緊嘅時候去日本 仲要去拍攝個邊四處行

準備J CRS-12

我10月19-21號 應該係宣傳緊mix

睇下有冇機會撞到謝票

謝票邊間戲院高機

我0概念

小弟正人君子
唔會玩呢啲

借醉行兇都唔需要

唔做唔等於唔需要
異教徒唔好諗住做我

口裏説不

原來你地咁睇我好失望

三叔

乜今日係達仔生日

酒後好正常

睇下你的狗屎運如何

等睇今晚FF結衣

唔知會唔會情報

成班女都小圈子

我綽號千杯不醉

巴打係fm?

咁你係咪大佬

首先唔好咁摺先要識女總有機會，但係你自摺就冇人幫到/想幫你啦

聽朝

Mezamashi TV

餓之省唔見咗

經驗之談

玩得ocamp做組媽嘅都睇唔上眼好彩我女神唔玩

有得去ocamp即係偽毒啦

個人玩完之後覺得自摺嘅係最難湊

有睇冇留言

有得去都可以係真毒

但唔包括你

好驚冇U讀

諗住讀咩？

真毒入都入唔到啦
報名個陣已經俾人foul

4一頭先去完橫濱
可以去返逃恥d場景好撚正

邊個改咗名

不嬲呢個名
潛左好耐水姐

大阪有無邊度有多結衣嘅嘢買啊

咁要上水啦

回顧左一下空飛 衣著定係點 超slim cut 顯得真係好高瘦
不過總之就係靚 btw空飛髮型鍾意短>長

唔攞足個埸景位? 當日好似傻佬咁對位 咁先正
btw係咪有比卡超睇

長髮有D誘人，短髮爽利

個造形靚到dum一聲
不過髮型我鍾意長>短

攝影新手 見到個景已經好開心 冇諗咁多
比卡超個活動好似完左

有無去? 超舒服

Code blue 第五集，比嘉好慘

無症狀要靠多檢查先得

冇去到 今日全日落雨好無引 如果唔係落雨應該會去

落雨咁頹 應該去邊都好無癮

去到橫濱已經好滿足

早

瞓覺
おやすみ

結衣都就訓 先黎講早

覺得自己好無聊

感我就有時間守護獨佔佢嘅夜晚

超多呢啲圖 你係咪要CAP晒出黎
放大慢慢CAP

20張

唔係scan版真係.. 唔覺好頹咩仙人

早抖早抖

14:28-14:47讚Miss Japan笑容,告白係自己Fans後一臉錯愕

29:44日本先生的胸肌表演笑到牙痛

43:22 對勁似自己家中的'Dog'模型震驚

66:29 訪問大英的素顏冠軍

69:15 番宣「飛翔公關室」[/quote]

表示已經對位對得好盡力

完全感受到

如果部機個鏡夠Wide可以影得再好啲

有冇第四集link, 我miss咗

無野啦，自己google咗

推

原來條街冇乜人

[/quote]
Mr Japan 跳舞嗰part笑到噴水

想笑死我老婆咩

又一個路人巴

[/quote]
呢個look好靚

想問結衣係code blue入面著果對係邊款reebok

GL3000 掛

睇黎top哥既日常生活已經唔可以缺少結衣
成功入坑

而且仲有份去推動他人一齊睇嘅熱情

綜藝seller

頭頂系列+1

結衣，好きだよ!

嘗試緊推fd 入坑

科巴

傳教士

獨佔下先

一齊獨佔

你地活躍果陣就到我訓

訓極都訓唔著

睡前要聽周杰倫

印弟安人

比你咁講又有D似

令我諗起Legal High第二季古美門既精彩Solo

謝偉俊係咪岡田將生

肺穿窿

爆朋友Facebook

謝偉俊要大家幸福

咁都叫爆朋友FB

巴打加油！
我今日要開MBMH，我驚畫唔切

結衣，好きだよ！

未有人貼
Bb著乜都咁靚

係咪今朝既節目

整個GIF更完美

我見大家有買十六茶

有無人會買KOSE既產品 什至真接買雪肌精

買pocky

靚仔都需要護膚

pocky 無代言好耐啦喎

我無買雪肌精 呢D SAMPLE 送的

我買左KOSE其他護膚品

支持下Gakki

異國驚見

買咗其他咁仲算唔算支持gakki

買買買買

買

都係KOSE公司姐

雪肌精只係KOSE其中一條副線
渣

上次去日本買左幾支雪肌精同防曬

除左防曬 其他雪肌精產品岩唔岩男人用

開學果陣睇下有無日本同學先

偽毒

日本同學

讀咩學校

買啦

望落好貴

借問聲幾錢

結衣早晨

我應該係炒價入，下面6000日元左右，上面好似2500日元

Gakki無乜鏡頭

清晨5點幾既節目

要炒價入?

係限定商品

但結衣淨係代言雪肌精

之前五月先有

但店員話我毛孔比較大，叫我買左第二隻KOSE既洗面

6000YEN貴到離地

買la

我買黎真係用 唔係草

10月要去搵Gakki

買洗面乳同防曬囉

洗面已有

買防曬

如果真係見到 0.001% 巴打你會做d咩？

有冇巴打有睇加穗子 好似幾搞笑

我會爭取合照

死而無憾

銀魂香港只係遲一個月

Mix有無機11月尾香港上畫

新垣結衣、瑛太主演映畫「MIX」，乒乓球選手水穀隼、石川佳純、木造勇人、伊藤美誠、吉村真晴、浜本由惟6人出演！
水穀隼說「第一次參加映畫拍攝非常緊張，我已經用盡全力了，多次拍攝同一場景真的非常辛苦呢。在電視上見過新垣桑，這回初次見面，和想像中一樣漂亮。 」
石川佳純說「新垣桑非常溫柔。原來就是fan，現在更喜歡了。在攝影現場和奧運會一樣的緊張。」

請埋職業選手演都真係幾威

姐係呢個節目主要係介紹其他兩位

卓X 一直劈價 (平原價好多)

卓X賣開假野架喎

Tom 哥好癲

卓X賣開假野架喎[/quote]
卓X賣開假野?!

卓X賣開假野?! [/quote]

我係去KOSE專櫃買，起碼果到D姐姐淨係識KOSE既產品，比較熟識佢地自己賣既野

無人覆侵

我無睇

無睇+1

有得近距離接觸好幸福

我係去KOSE專櫃買，起碼果到D姐姐淨係識KOSE既產品，比較熟識佢地自己賣既野[/quote]
作為男仔去專櫃買呢啲嘢會有驟忌
( 近排黑眼圈勁咗 所以上個月買咗呢瓶眼霜試下 畀佢網頁所打嘅行貨正價 平咗成一百蚊)

>冇諗過你哋真係會走去買雪肌精所以我一直無題過

有咩辦法可以接觸到真實既Gakki

作為男仔去專櫃買呢啲嘢會有驟忌
( 近排黑眼圈勁咗 所以上個月買咗呢瓶眼霜試下 畀佢網頁所打嘅行貨正價 平咗成一百蚊)

>冇諗過你哋真係會走去買雪肌精所以我一直無題過[/quote]

有咩驟忌

我好正常咁走入去問

無提過

係我無膽問

為左Gakki 放膽少少

其實我比較想知佢哋係咪真係熟啲產品
定求其搵個女人嚟就賣得

fd 知我入坑 送十六茶做告別禮

>>>原來就是fan，現在更喜歡了

我諗做專櫃都起碼要對佢D產品有基本認識啦

反而Sasa 卓X果D就純sales

Yo醬？

Yo醬

Sasa 卓X 有專櫃

呢個妝叫咩

但未見佢地有過雪肌精的專櫃 > 定係我搞錯只係同一牌子放在同一個架?

我覺得都係去百貨公司專櫃穩陣

sasa唔知啦 但我唔會敢係卓悅買野搽係塊面 真係要買去返KOSE買好過

始終係搽上塊面既野

去專櫃買貴少少都合理

淨係結衣揹住個袋

個場好暗

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係My Boss My Hero
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 215
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

一直覺得唔似gakki

唔通我俾人篩過又同你講咩

Tom 巴你啲相 download 唔到
用左咩server?

繼續po多啲 宣傳大使

屌係有啲似
未畫完係咁上下

食飯得一粒鐘
又要做野

太靚仔搶晒啲女

打打氣
就到金曜日

啦啦隊實栗

期待印第安人嘅進化

女大十八變
畫畫都一樣
加油!

侵做咩用我張圖

依家粗粗地先正

大脾

結衣好似肥左？定係太早未散咁啲水腫？

留意到有人自爆

太早掛

Use Google Chrome download

第一張條腿

係咪仲拍緊戲個時既畫面黎

咁係Code blue之前既事

點解多左兩個負皮

好慘 Gakki都俾人負皮

睇頭髮長度

聰明

呢個仲係逃恥長度

咁呢個宣傳都好遲

又開工

扮工中

而家先放飯

lunch 2-3點?

我而家訓

我

yes 輪流食
今日到我輪到2點先食

我呢排都係食A-1全嘜包減肥

成班人走去戶田比嘉到

你自己咪又係

我去呼喚你地回來

2011-12-08 ZIP! 新垣結衣 究極Question

全XXX 2011年7月11日－9月19日 鮎川若葉
亂馬1/2 2011年12月9日 天道茜
再也不誘拐了 2012年1月3日 花園繪里香
Legal high 2012年4月17日－6月26日 黛真知子
Legal high SP 2013年4月13日 黛真知子

睇番日子
肯定是 亂馬1/2 後 Legal high前時間 (未染金髮)
為同堺雅人對戲記台詞要入氧氣bar醒腦

同X街開始交往時間

唔係好明

新聞係2014年?

右上角

gakki 祝戶田生日快樂

唔知wow 左未

2009年?

負皮佬好勤力 仲勤力過我

又多個負皮

成日有啲圖太大 UP唔到上黎

大師會唔會全部girls locks gakki locks都識聽

06-09嘅就靠晒你

聽得明七七八八啦
唔敢話聽得明全部

不過之前聽過兩段都幾易聽
結衣把聲好舒服

收到，即up

治癒聲線 聽唔明都照聽

高清+無乜化妝遮
呢套應該係最明顯

Tvb播過 呢套係？

白石：「我要成為跟父親一樣的醫生。」

呢幕睇幾多次都係咁感動

依然咁可愛
她的情書，我睇呢套喊左

可愛就肯定架啦
但我又無睇到喊

左邊個水谷隼好似係172cm

You raise me up

但而家淨係做接線生同升降機守衛官

我本身想講 但係發覺結衣好似企後左少少

想成張攞走

套cb3真係唔係好掂
成套野變左愛情片咁
結衣bb戲份又少

好少手術鏡頭

各位巴打晚安

係，大門未知子果d出左咁多套反而都仲keep到
都係cb1>2>3
D 新intern又唔掂，新木優子係靚但好on9

好想親眼見到結衣真人
用我僅有既日文同佢溫柔既聲音對話

以前engine start同個醫生d對白仲搞笑
新木講果d on9對白真係笑唔出

一齊大叫笛笛該

森本醫生同以前個CS好鬼正，同埋睇森本同四眼派膠又係睇等好開心

老實講
真係見到結衣會講乜

係好似冇左咁

「我係一直支持你既ＦＡＮＳ，由香港來既，希望你繼續努力，好幸福咁生活落去」
都係好行好公式既幾句啦
其實真係見到既話應該會太開心口疾疾乜都講唔到

而家四眼有森本既影子 但係完全唔同ｌｖ

以防萬一 學番幾句日文先

夏威夷之旅

2046

加油 up左15個鐘

umai!

話說仙人 我會唔會有野同你重複? 我指非FTP個啲

會呀，見到飛空特典兩個都有
擺晒一齊之後先逐個睇啦

聲稱最鍾意食油淋淋唔健康嘅野食
結衣唔拍美食節目 浪費左 望住佢食都夠 好吸引

同埋見你down晒480p同720p

漫無止境的八月
正式開始

Good night !

動畫

諗返起b站有彈幕話個足球跌落大草原

終於得閒睇cb3
睇到最新個集眼都凸埋

到底我睇緊乜野

睇完頭三集就算了
第四集開始已經唔係cb來

btw 結衣2010年果陣話自己肌膚唔太好 唔知代言左雪肌精之後仲有無呢個問題呢

好想俾結衣食

8月17輪迴既起點

LOOP

Cb3好悶

貌似佢自己無乜用雪肌精 不過皮膚係有好左好多

其實點睇好唔好

再咁落去 這不是codeblue

老實講有小小失望
可能期望過高

無結衣都算
多線發展都算
我要手術場面急救場面同直昇機出現呀
唔係要垃圾感情不倫線

213 開POST人士準備

直頭完全失望,cd12睇到我唔敢睇落去,搞到個心好唔舒服
家陣開咁多條線,條條都做唔好,手術又做得幾秒
玩輕鬆走溫馨就走到底算啦
比多d戲份戶田同結衣,快手斬晒4條新人我就收貨

仲俾戶田？又講廚房佬

如果結衣出場30分鐘嘅話 冇乜醫療情節我都冇所謂

紅白ok?
我都好憎廚師佬

但30分鐘都係路人呢？

呢幾集戶田戲份已經係主演級啦喎

早抖了 聽日!!!金曜日!!!

30分鐘瘋狂聽電話
我想睇佢拎刀咋, 佢呢幾集做手術都係企埋一邊淨係睇生命體徵呢d

廚房佬就真係主演級啦 出咁多鏡 都智障嘅

多戲份到可以整個廚房佬cut

屌你老母強國猿

啱呀因為佢有條感情線呀嘛
所以我咪話安達一唔寫藍白就比唔到佢地出場, 好啦第5集2個一齊神隱埋
藍澤都話仲有條天野線, 白石乜都冇
教新人又係藍澤主導, 白石輔助咁, 掉轉哂

仙人UP完 提下我DL
然後再研究下點分file(唔係綜藝嗰啲) 同埋檔名點改最好

又有得睇了

白石同名取,條線仲未開姐
呢季爛就爛硬,睇下佢可以拍到幾垃圾囉

無得跟番咩節目改？

係咪已經定為唔一定要睇糸列

未去到咁廢

白石又未崩壞到完全唔睇得嘅

咁單係前2季都夠做既
岩岩留意到個攻略多左好多心心

CB1: 9/10
CB2: 10/10
CB3: (暫時) 4/10

爛筆 又掛住傾電話

米仔，仙人，你地有無DL YUI_ 2 入面個PROGRAM？同MUSIC？

CB1/2 一次過睇2-3集都還可以
CB3 睇半集已經禁電話

邊個話開213？

慢咗幾百拍
原來追新番出咗CB1E11同SP

咁快
兩日前睇仲只係出到E06

大家準備好未？

999